第五波黎了，健身群組累積接近過百人確診

仲有幾百個客人未測

健身撚群組

健身鴨群組

連登大把gym撚

又係雞鴨鵝群組啦

之前係到嘈嘈嘈 話咩撚做gym唔會爆
呢家潛撚哂水

死gym狗

驚西咩，繼續返工返學GOGOGO BOMBOMBOM

死唔去就得啦

幾時wfh

我哋連登瘦撚又贏一場

驚閪咩, 我地GYM撚個個身體強壯, 中招又點, 訓一晚第二朝就好返啦
利申: 180cm 50kg

打咗科興 又有食早餐 驚閪

有無人對呢啲新聞已經麻木晒？
屌 中咪中囉 過一個星期咪又出番黎正常生活
係得啲毒撚成日話好驚好驚要封乜封物 WFC

跳乜鬼舞,做咩鬼gym啊;你哋咪又係做鴨

係 恐懼撚真係好撚麻煩應該死全家

殮房健身

中左會死人啵
我地應該要全城抗疫
唔帶口罩最低刑期15年 充公財產

柒婆會唔會強制全香港人打針

直接夜晚宵禁啦屌

wfh未

間gym咁多人去，成幾百人

D做Gym鴨、跳樓鴨真係累死香港

唔撚好封

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

朝8晚6之外 全部禁止出門
否則打靶

！？？又來

好心就咪開gym啦。人流咁多。做做下又除罩。噴到周圍都係

姣婆真係守唔撚到寡

封撚柒班仆街啦

cctoy啲撚樣鍵戰就叻
話要全民健身而家就笑鳩gym撚

依班真係垃圾來 又唔打得又易病

Gym撚未日 抵死

頭先唔係19人咩，咁快過百

笑撚到我，之前大大聲話乜鳩個個戴口罩做尖仲有紀律過紀律部隊咁，講撚到做尖仲安全過留係屋企，上嚟周圍寸

一日唔封關，任何場所都可以爆幾百宗
五毛永遠唔會屌政府，只會搞咩防疫撚呢啲偽命題

乜第4波有完過咩

師兄好大隻 可唔可以教我點操

爆咪爆反正死亡率低到仆街，咩叫會好唔安全？

反尖撚又可以捧住十桶雪糕慶祝

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

而家粒LIN係健身室搵到佢既人生目標同用途

你係咪掉轉咗？毒撚根本有冇疫情封唔封都係一樣留係屋企咁過，有影響反而係唔出街會死果d

夠蛋白質驚閪咩

疫苗死亡率好似仲高

幾時有返工群組

每次都吹一個群組爆發（除左翻工群組）
跟住政府就做野
上一波就推封區檢測
新一波就會強制全世界用安心出殯

連登仔準備中招

Gym撚又話好安全好自律好無辜唔會有gym room群組嘅

香港健身業準備死

每日做2下situp 3下掌上壓

唔敢做太多

怕太大隻

呢個post啲人嗌封gym
但唔識嗌封關
支持政府剝削市民娛樂權利
笑撚死

口水定...

點解要笑鳩人gym撚？
連登仔唔係話全民健身咩

巴打你係咪比啲gym撚恰過，恰到要係連登追擊？？

嘩師兄好勤力 嚟緊想參加比賽 要向師兄學習

今晚斬燒腩肉加料慶祝

好想知而家做GYM係咪真係仲會有人帶口罩？
要我帶口罩跑步已好辛苦

新疆政策禁止進行體能訓練

屌人迫你閂gym
宜家咪報服囉

依家真係好驚去街gym

好彩屋企又大又闊有home gym

抗體ready

可能係

班柒頭真係好撚好笑 今次爆到應一應 燈撚到 利申 非恐懼撚

跳樓定跳舞？

這么骚？

條友終極防疫撚黎 有人確診就得罪佢

完全唔撚明

學校日日都最少200人出出入入都無事
啲學生衛生意識都唔高得去邊

gym 撚咁都會中，究竟係gym room做乜撚野？

Gym撚 幾經波折

狙擊同binc都唔識分

睇完习嗰張 睇番原圖好唔慣

cctoy不嬲就雙標同啲小粉紅冇乜分別

呢班死全家啦

個劇本已經好清晰
因為復必泰要稀釋1：5同埋-70度儲存
唔方便
好快大家要強制打科興/國藥

PT 多人運動

港府停室内運動

封！ 要貼晒喺gym 佬頭上

唔係點叫兒登

爆咁多次都無爆過返工群組零零星星有嘅，但無啲幾十、成百人嘅乜乜辦公室群組可能真係返工有抗體

一早封咗關，就無第三波之後嘅事。
其實唔洗封㗎，強制所有入境者隔離20日，中間要驗幾次咪得囉

果間教打拳教練唔戴口罩 搞到咁真係抵撚死

你起下佢底同陌生人講野會口窒窒，網上聲大大

係。。。

個罩濕咗就冇撚用啦
同埋個弱流感驚西咩
不過肥撚排骨易啲重症係真嘅

似係比街邊健身狗昆過

第五波健身群組

支持政苦閂Gym求香港

男朋友無占做就可以陪多啲我

自私占撚同我含撚

Source?

自從一堆籃球足球網球明星中完好似仲撚勁咗 完全wfc

啲理論同啲藍絲廢老一模一樣
咩做運動身體好啲抵抗力強啲喎
大佬連nba球員呢啲專業運動員都中招喎

不過啲尖撚嘅營養去晒啲肌肉冇去個腦到
唔好怪佢地
但遲啲要拎出黎binc

洗咩練 有我地時事台軍師開post叫前線做咩做物同睇live就得

占gay利

呢個位置好多西人，仲大班人

確診人數Moon!

垃圾gym撚
屌你老味

次次大時大節後20日左右就又黎料
今次過完年冇料到

有幾多人做Gym真係帶罩丫。。。
唔帶罩嘅，跑幾下成身汗，抖大氣又有飛沫

食屎啦健身狗

全民健身

WFHWFH

叫你男朋友同你含咪得囉 做咩逼我含姐

抵抗力好唔係講唔會中呀傻西
係講緊冇咁易有重症呀
你就真係身同腦都一樣

咁仲點bulk

永續WFH

唔知以為佢講到中左招既運動員死晒或者跳唔到2cm得巴打你咁好心理d on9仔

其實似拳館多過健身室
睇相d人打boxing唔帶口罩

其實你地有冇去過gym定係純粹見到有人確診就9 up

打完再感染既case 尚未出現

講真我膽心塔車返工中招多過係餐廳娛樂場所中

咪就係因為咁所以啲毒撚見到周圍封野咪好開心囉
咪成日一有人確診就係咁話要封呢度個度 好撚煩
一陣又話要禁晚市堂食 又話一枱限坐二人
正常有社交生活嘅人都屌晒鬼啦
係得連登仔咁開心

呢兩個禮拜都有去康文
係有兩日見到各有一條友冇帶
都係阿叔

巴打今日 氣宇軒昂 好撚有型

平時一定鬱得好撚緊要

連登仔平時就屌人批鬥人唔戴口罩，話人地有自由。跟住啲人做gym唔戴口罩就話人冇衛生常識

咪比d鬼婆鬼佬害死囉
其實普通尖真係戴晒罩

得喇得喇，依家班確診者一定全部都係中共派落嚟

Gayrm ahhhhhhhhhhhhhhhh
orrrrrrrrrrrrrr
wu wu wu ！！

連登已經不知不覺支持政府禁晒所有野
犀利犀利

班gym撚自私到死

咪係
打之前仲係flu
打撚咗疫苗 反而死撚咗
癡線
仆街支那狗 驚肺炎毒你唔死 用疫苗整撚死你

明明有科興 點解仲會有人中

gym照做 唔理喇

屌
學校上pe 堂都會帶口罩啦
啲學生跑到成隻狗咁都未除罩

收皮啦
健身室先最高風險

佢現實唔敢同陌生人講野，會口窒窒比比面，網上由佢威啦

連登排骨毒撚又贏
行街行山睇戲食飯做gym全部播毒死全家
留係屋企打機睇av叫麥麥送抗疫就岩

連登就係充斥住班垃圾
咩都笑一餐，自己永遠係曬高地
又話約定咗操fit自己，飲多d水 讀多d書
未撚贏已經分化曬班同路人，一樣健康 in progress嘅運動都可以被人批鬥，想知有咩都唔會被班on9屌

都係啲鬼妹唔帶罩出事

學校都叫好啲 地方大同埋空曠唔戴口罩嘅話應該都冇咩問題 但屌你gym 地方又細室內 又唔係空曠地方梗係容易傳播武漢病毒

過百？

又黎
男就話係鴨
女就話係雞

占多數gay

啱㗎喇 做阿源屈喺屋企囉，唔出街就唔會中㗎喇，黃皮骨瘦又點油脂肥豬又點，唔出街都冇人知你嘅存在㗎喇，上吓連登，惡吓人唔錯喇啲日子過得

健身狗同健身撚兩樣野黎，你俾健身狗恰撚到縮返入老母閪關健身撚咩事

見到你班自大gym撚喺到ff人哋唔做gym就一定係油頭毒撚就好想笑
失心瘋啊？

gay

Gym Room 群組

用下你個屎腦啦
如果第一個中既係學生，爆既咪學校囉
第一個中既係gym撚 爆既咪gym囉

啲毒係gym生出黎架？

垃圾恐懼撚 唔講以為做gym既死曬

睇你講野都知你弱智啦洗閪浪費我d想像力去ff

安心出行發揮到作用未

關我撚事？

死人多過500先搵我。

上連登 勿認真

垃圾gym撚 唔講以為唔做gym就會死咁

好撚威

爆唔緊要 唔好再收緊啲社交措施
公司有幾個大event喺月尾搞 做到仆晒街 再收緊又要全部重新plan過

有錢鬼佬播毒

我就唔做既 係覺得你地咁撚驚既 死去和合石咪唔洗返工返學出去囉

我要bulk 呀屌你

我今日諗住去報GYM望入去啲人真係戴晒罩架喎 係咪又係啲死鬼佬累事
利申支肺以嚟冇喺香港做過GYM但有喺外國做，外國就真係做緊唔會戴

反gym撚都唔代表一定驚㗎喎，只係睇班自戀自大自我中心嘅柒頭唔過眼

呢度笑完咪笑囉，根本呢度鳩噏鳩笑冇成本，所以佢哋喜點就點，冇必要因為佢哋而影響自己日常生活

你無講錯，今次係死鬼佬累事

咁咪肺炎定疫苗都唔撚使晒時間理佢
點解一定要揀一樣理佢

爸打你走先 我頂住

班gym撚又想spin，不如改名叫spin撚

spin佢哋外國人 (割蓆？鬼佬唔俾做gym?)
spin自己好自律 (哦)
spin人哋妒忌自己大隻 (自戀到)
spin要封就封晒全部 (以前人哋攬你炒就唔得，依家你攬人炒又得？自私到)
spin人極權幫兇 (咁咩都唔好做好無？)

總之死兜爛兜就係gym無事好安全，唔肯面對現實，成班自戀自大自我中心，做gym做到忽上腦

爆疫咁又點 唔撚洗操？ 爆疫都照操

香港咁撚多人
係你gym 撚中

做尖好多基佬

d基佬唔戴套屌屎睇

on9

梗係要做
唔做邊有得爆

你班瘦弱撚

駁唔到

gym撚中晒

即係香港而家得gym撚中？

Gym 啲更衣室好易傳染 地面又濕 濕氣又重

好彩未見過，不過都唔驚得咁多啦
九公泳池夠多基佬，唔通咁就唔去游咩

操到咁大隻都中,渣架

永遠不放香港人走

呢個留言cctoy睇唔到

有無人整張連登毒撚版

死gym撚, 惹哂成個中西區

樓主鳩up 者

我認得你係連登首席恐懼撚

好似呢一刻又真係得gym 爆緊喎
早排連登仔咪又係笑尻跳舞班富婆

人都係犯賤唔管唔得 又要開鋪自己又唔cautious

打錯左

係屌屎眼唔戴口罩

講經咩
唔關gym 唔gym事
個個都係
搞到自己就屌佢老母
搞唔到自己就睇唔撚到

Gym中又話人做鴨抵死
公屋中又話窮撚抵死
私樓中又話既得利益者抵死
餐廳中又話咁既時候都出街食抵死
返工中又話人黎生抵死
唔去追究來源
係度傳播恐懼情緒
講到出街既都係雞係公廁
有社交既中招都係抵死

無朋友無motivation無人生無前途係連登度酸，幸災樂禍不如改變下自己，積極啲做人啦

最好全部肺功能-90%
做gym呀嗱

戰勝先係真。健身撚

大隻同埋身體瘦弱同中唔中呢啲冇乜關係

真

係，每次番學經過都見到間gym啲鬼佬冇戴罩

佢哋坐喺更衣室咋

真心打從心底想笑鳩你哋乜鳩都驚嘅廢撚，防疫撚，口罩撚，認真喇有人出現嘅地方有，有病係有乜咁出奇？

隨便你反正呢啲標籤同標籤五毛冇乜分別你呢啲cctoy垃圾

咁不如解釋下點解爆成咁？
通風定成班搞基

我無意屌做gym人仕（我自己都有去會所做），事實係真係好多人鳩除罩。隻武肺感染力咁強，一個人中，做gym，打波，食飯都一定傳返2-3個人。

呢個真

好羨慕有幾班frd嘅人

好似呢個po個樓主咁不如改變下自己，好過日日上連登啦

次次講親武肺都係你自己提恐懼撚先

慘豬，又無曬d肌肉啦

Gym撚中咗都無事啦 咁撚大隻啲武肺都驚咗gym撚

班鬼佬無帶罩，累全家，應該好似第三波尾開返咁，強制gym撚帶罩，咁就風險減低好多

但會食曬金鐘m記啲包

又可以wfh

咁口罩淨係遮口或者淨係遮下扒嗰啲廢老係唔係都要充公

你地唔帶罩 密室汗水交換 鳩叫飛沫 搞撚到爆發

尖撚： 你地仇Gym 死毒撚 恐懼撚 防疫撚

WFH未

因為樓豬本身就唔係人黎

一係藍屍一係五毛 幫手製造矛盾等香港人內鬥

戲院如果有爆 佢地換個話題又係繼續足口

聽聞間野好多國際學校家長「幫襯」

咪係 爆又點

升！

呢間唔係拳館黎咩

落撚曬殮房健身啦 班尖撚

我做個間占到依家都有職員唔帶口罩 真係屌佢老尾

無恐懼撚政府邊有藉口限制我哋

成班未進化嘅猩猩係咁上下

我頂啊...啱啱先開返 唔係又封嘛...

抵撚死

一定會

我嘅訴求係做gym，冇其他

傳播途徑：屎眼

連登真係好多恐懼撚
呢班人最啱極權牧羊式統治

大陸最叻就係轉移仇恨,令到群眾對立
今次健身群組變左箭靶唔知下次會係咩群組呢

關咩事丫
跟本成班瘦撚/痴肥撚平時已經唔抵得人
而家仲唔衝出黎咩

笑死啲健身狗唔係成日屌跑步撚唔帶口罩傢咩 死撚晒佢就啱傢喇啲健身狗

gym撚

問題係政府無腦，封一樣又唔封另一樣，個logic完全錯鳩哂。

要返工丫嘛，所以餐廳唔可以停，ok，食飯必要咁開囉。

但開骨場？上星期我去過揼骨，大堂帶口罩嘅人，無10%，大把人除罩食煙。

開骨場，開美容院，但又唔開麻雀館？
雀館起碼個個帶罩喎（真室內禁熛）

可以做gym，可以打波，但又開得酒吧？

打麻雀風險會高過揼骨？
去酒吧飲酒會高過做gym打波？

禁一啲，又唔禁一啲。
一係禁鳩晒，一下子掘晒啲中咗嘅出黎先再開
一係就咪鳩禁，叫人自己睇路保經濟算數

批鬥中咗病毒嘅人做乜撚

Gym撚好快就要Workout From Home

政府唔封關 你地就無防疫 自我保護意識嘅？

你可以怪政府無把關 無做好防疫控制

你依家係防疫做唔足 搞到爆發 屌人恐懼撚

你不如試下搭車 唔帶口罩 人地要你帶罩先比你上車

你屌曬成車防疫撚囉

政府唔封關 你地又主動集體感染

屌你地 又話仇尖

係連登
被人知做gym

仲大罪過共產黨

究竟尖撚有幾自我中心，目光有幾狹窄
先會覺得成個世界得gym room可以做運動
一定要做gym先強身健體？
無做gym就一定係瘦弱油頭毒撚？
見到你哋咁自負不可一世真係感到好撚可悲

都叫咗佢地帶套做㗎啦...

第五波好撚驚呀？
驚就咪撚出街 成世戴撚住個口罩留喺屋企啦

見d gym撚飲杯汽水都依依哦哦
柒撚到

gym撚：公我贏 字你輸

雖然自己一樣有去，但Gym room絕對唔係低風險
做運動成身汗，摸呢樣掂嗰樣咪一樣傳到

何況實有冚家鏟唔帶罩，會爆係遲早嘅事。

想幫班鴨含撚檢測。

之前連登仲有好多人屌老舞群組

其實係煩啲都要 我自己用前用後都會抺一抺
不過大把人唔理。。

尖撚最叻係咩 咪就係話你恐懼撚 同人身攻擊

一係就屈你 妒忌無佢地咁多肌肉

弱智都識上網

防疫撚支持政府打壓

特衰政府中門大開
第五六七波遲早會有

成班傻閪乜撚都群組
咁撚驚個病 但唔知點解又要反強制檢測
姐係點呀？鳩做？防疫又防得唔好徹底
遲啲餐廳爆咁點呀？批鬥人食飯然後唔撚食飯呀？
依班撚屌去到美國肯定投Biden... 強制口罩啱撚哂佢地

第5波

應該問幾時強制接種疫苗

健身都係為左淫女
而家淫埋武肺係咪玩大左

呢件事其實冇人錯，尖撚又好
只係唔明白點解gymroom爆
按照呢個病嗰個傳播途徑應該最早初期gym room 都會有份點解淨係呢一次先咁
會唔會係政府特登

今年9月大學群組

疫苗無撚用
打完都係咁多單

上面嗌封嗰班波台狗嚟架wo

黎生好耐冇見 死撚左未呀

大部分人做gym都帶哂口罩用器材都會消毒左先嫁啦咁一定會有少部分人係做壞規矩
只係唔明兒登仔點解要屌曬全部人
自己唔做運動就批鬥其他人

肯定啦
操到咁大隻都想俾人摸姐

成班傻閪自我剝削
黃屍真係蠢撚過閪

平時啲人乞鳩佢地憎 依家就對人唔對事
一碌鳩打哂一船人

唔洗9月 4、5月已經會爆
到時返去考試
其中一個中左就全部收皮
仲要考試 小小病徵通常都會唔理 照考

下次有黃店群組都唔知會批鬥邊個

條友7撚到
佢啲理論就真係同啲藍絲廢老一模一樣
屌你老母基本常識都冇

一定要爆ar

中招嘅人有呼吸
即係呼吸群組
以後邊個有呼吸都係當醫護condom

依個post已經大撚把

樓主死返出黎啦屌你老母臭閪
乜撚野第5波呀過多一兩年又會第幾波呀？
支持樓主做好防疫，一除口罩立即死全家

健身狗都個個爛肺啦

香港終於有安樂死服務

上次跳舞群組爆
成班gym友仲要串鳩係跳舞嘅人唔自律架
話有跳舞群組無gym群組就係實證

回力鏢

真係咁易爛肺咩澳門狗

尖尖尖

The Rock中左 因為營養去哂肌肉到
仆你個街 講到做完gym會變超人
做gym只係健康過你on99坐係屋企呀傻閪

勁撚自戀，好嘔心

啜奶頭健身

180cm 50kg你係條柴？操撚左啲咩？操條jer?

佢知唔知1KG=幾多 50KG都打得出假膠到咁

又係呢張將兩張唔關事既相合埋一張就當係

咁茶餐廳咪仲危險

連登仔又做恐懼撚
明明就係普通傷風感冒

肌肉重過脂肪 但操野得50kg 真係冇常識

做尖群組

營養不良, 空BAR都有20KG已經

你唔明d gym撚上次第4波初爆發果陣得罪左幾多人架喇
果陣佢地講到停跳舞就應該
跳gym就唔應該

咁今次gym爆又點計

如果連登對事不對人，先係奇景

除咗飲水會除未見過有人唔戴口罩操

舒適寶 勁唔乾淨 器材全部痴手
又逼 班友又鐘意大力呼吸
不過間間都一樣 就算完期清潔
好似小朋友波波池 有屎有尿
健身室有臭汗水

一邊叫人強身健體勇武抗爭
一邊反gym

連登仔

睇下上邊班撚樣 又民鬥民啦

其實老舞都唔應該封
隻病毒咁垃圾有咩好封
反正啲廢老中唔中招都就快死

Binc?
你老母無生腦比你？
條友前日未食飯 然後佢話「我仲未食飯喎」
你過2日等佢食左飯然係屌佢前日講未食飯？

留返嚟睇打針情況，無事無幹的就講係疫苗有效
疫苗唔得的就將個責任射落其他群組到，上次係酒吧，今次到gym房

依家去到 $1000/1年

4月7號開始，等班商家佬食埋復活節先

抗乜撚野爭呀？
陣間有抗爭群組
防疫要緊呀

呢班又未必係同一班叫人強身健體果班呢

連登仔：搭車可以返工可以食飯可以，總之健身就唔得 大力支持政府封尖

你數少左行山,跑步呢D

依家仲申請Gym 真心係on9
預左成年都未必開

究竟幾撚煩鳩嘅人先鍾意屌人邊度做運動？宜家係咪唔可以喺gym房做運動？練大隻又要俾你屌？做運動好事嚟點解要屌？人人做運動目的唔同，有啲想練心肺，有啲想練體態，鍾意嘅打吓籃波，打吓拳跑吓步，舉吓鐵都得，從來冇講過除咗gym之外唔可以做其他運動，宜家好似係你講到gym撚罪大惡極喎，再講喇，占撚有乜錯？占唔係運動？占都可以練體格練心肺，有人想練大隻想練肌肥大可以去邊練？唔係話街健唔得，只係gym入面舉鐵會比較快，人貪快唔通咁都有錯？

咁快又黎？

9月先 要食埋暑假

Gym撚唔好扮勇武

連登仔同黎生其實冇乜分別，只要唔係自己做嘅嘢就可以封得

難講

反送中時：全民健身、練體能
依家：gym鴨、抵死

垃圾毒撚咁怕死咪唔好出街囉

Gym 鴨不嬲都wfr 緊

防疫係緊要
但睇啲留言我唔明做gym有咩好反

隨時執埋血本無歸

其實有冇諗過呢d確診數字係造假,化驗又係咪造假?

Gym撚係有勇武 不過一行前就比人當係黑警囉 「手足邊可能咁大隻！一定係鬼！！！」

毒撚唔做GYM 無影響

點解呀？太大隻個啲似鬼似差佬呀？

其實有乜好binc
個垃圾毒廢撚到咁 中唔中咪一樣

你班on9唔係真係撐政府無了期關室內活動啊

係就快啦

黃屍至撚鐘意捉鬼啦開頭

痴線啦我哋連登仔都唔做gym，咁大隻又邊可能係手足，肯定係鬼

呢班似同GYM有仇多,
可能有不愉快經歷

好明顯係啦

一日未死夠300人都不用怕
ps: SARS 死左299人

係有人覺得大隻=紀律部隊

近百？你講嘢？

唔做gym 後排撚狗和理非害死做gym 勇武

勁多人唔戴口罩操喎, 比班仆街自私撚害死

全世界圍住班柒頭轉

似你排骨毒撚
唔打得又唔睇得

連登：全民反gym 手足要大隻只可以係天生，操肌大隻嘅全部係鬼

其實巴打唔使理佢地，呢班人活喺自己世界入面，只可以用鍵盤玩口水戰，強身健體都俾人講成罪大惡極已經對呢個討論區心灰意冷

係有人覺得反gym撚=瘦弱毒撚

林鄭又贏

聽聞今次好多ibank, hedge fund公司瀨咗嘢

有d 中國閪免檢疫

真係唔知邊個活喺自己世界入面而自己世界得gym room

唔睇新聞就返屋企含

啲數字擺明係玩嘢
但點解都仲咁多人認真mode

老舞群組藍=政府陣營
屌老舞群組=屌政府陣營

屌你老母gym撚

人哋邊句講呢個世界得gym?

香討最撐做gym, 我都返去了

收撚皮啦廢閪，做gym一定要gym room做架？屋企又做得，冇器材都照樣做得。閂咪閂，怕你有牙？

成班都仲wfh緊啦

成班人做gym ，成身汗、深呼吸口水飛沫，又多人唔帶罩，會爆發唔奇，只係之前未爆啫。

我無意屌gym撚，要屌係屌個政府又有漏洞阻唔到爆發。
政府開得，自然有人去。

搵過哂 無一個source講過百確診

咁你吠乜柒

唔爆 點呃你d人打針

一方面笑人white trash唔戴罩，一方面笑人恐懼撚防疫撚，到底gym撚係咪有精神分裂？

睇你條毒撚都係唔做運動唔做gym

初步 同確診呀 兩個加埋近百呀 屌你老母
用屎眼睇野？

屌，間垃圾gym啲人唔撚戴口罩，累晒所有gym撚

俾個source出黎先屌人老母啦

大把gym撚係更衣室攪基
所以點解gym 20處環境檢測樣本係陰性都有人中招

健身唔係帶口罩練咩？

男女平等（排名不分先後）

幫埋你屌閪好無

好 不過搬條link出黎先啦好嗎

佢地根本同老舞群組一撚樣，分分鐘仲賤

Gym撚玩屎眼玩出禍啦

D撚樣, 健健下身, 要扑野, 係咁晌個場到叫床, 有5波有咩咁奇, 抵撚死啦, 健身鴨同雞一齊死啦.

藍絲一定唔會做gym

封尖了

我都聽到

呢個user開po都多人認真討論 笑死

屌呢度啲人眼殘定乜？我話我做gym唔一定去gym room咋喎，我屋企有70kg鐵 有bench ,係有啲動作練唔到先要去gym咋喎 但封gym我都照操到，關乜柒事呀？

上x登勿認真
兩登既會員大部份係十幾歲既真心膠，打手同假膠

香港驚大陸唔開心丫嘛
又唔係未試過免檢疫嘅入咗境後播毒

遲早又帶啲過黎又爆多波

今次爆，有D捉唔到嘅gym撚會唔會走去打疫苗針？

都可以係肥毒撚架

中左5毛計

如果已經中左招，就算打左針都仲係會發病

同毒撚講做gym 笑撚到

事實上我去gym房見到個個都戴晒罩 唔排除嗰班係gym房妹下妹下既毒撚黎

gym撚偷偷留下負評

恐懼撚？講緊打支針都驚個d兒登閪？

買咁多科興都要清貨的

老老豆豆
本身有home gym，關唔關gym對我影響唔太大
所以如果因防疫理據關我冇意見，始終有害群之馬唔戴罩係事實，但數量真係唔多

但唔太明上面仇視尖撚理據係咩
諗唔明做運動強身健體有咩唔好wo講真
但係係現實比人恰過，兇過唔敢出聲定點
所以要上網平反，矮化翻gym撚
但得罪講句連登又歧視肥人，話人唔健康，又叫人強身健體
一爆就即刻如獲至寶出黎屌
唔通好似在座各位日日坐係鍵盤前面先係值得推崇？

疫情之後無去過gym , 仆街太多

打輝瑞藥苗可以中和病毒

冇事既，咁大隻

唔好散播恐懼

新年都爆唔出啦， 驚西咩

強制gym撚打哂科興先

成班傻柒連登仔
出到街聲都唔撚敢出

黎料

一日最衰都係班撚樣冇打科興，打咗咪乜事都冇囉。

係街旺角俾人sell
嚇到要返屋企開post

真，其實畀共產管都係正常生活，公照番，馬照跑，舞照跳。

GYM群爆發，
係味GAY YOUNG MAN
大量互相傳染

見商場間24小時健身
永遠都係得全部後生男

24小時健身場
其實係咪基佬釣魚場呢

果條傻子會扮睇唔撚到

做少日尖都唔撚得可能交左年費肉赤

成班傻仔俾人呃碌卡join
笑撚死

你老母確診

唔撚識字？

中唔中林鄭都係鳩封唔封關，
根本有排都唔會零確診，
仲要日日搭車都咁多人，
可能有過海巴士群組未有人發現姐。

支持封埋餐廳

咪撚on9啦

波台好撚多gym撚

中咪中囉
又9嗌封依樣個樣
被人玩咗1年仲咁on9

個背景係咪就係依間fitness?

ching打咗針未

有疫苗都爆

師兄有料

亦都大把覺得自己唔撚做gym都可以好撚大隻嘅排骨仔

張櫈都唔同色啦

強制幫班尖撚打科興

連登仔做兩下掌上壓已經大隻過the rock, 洗鬼做gym

真 好人好者 gym 乜 放工九點就休息下 仲去gym 唔洗訓咩

中年好難瘦

咪又係港島有錢人爆
不用分那麽細

又有得wfh

停gym

收到風,健身群組果到全部係hedge fund 返工, 有幾間成條team收皮

傾好數唔會喺餐廳出現

咩都封晒最安全
示威不了 因為多人聚集

只care wfh

有冇人爆料起底到底係邊幾條撚樣老鼠屎

今次gym撚有咩講？

抵班傻鳩俾共產黨管
19年咁熱血
點知中共一隻廢毒就ko到香港人

估到啦
唔知邊個局長講3月份有機會開始旅遊氣泡
時辰到 就會知道岀又嚟一波了

連登大把gay 撚

依一刻仲講緊話人唔戴口罩
第幾波第幾波 群組群組

快d wfh禁堂食plz

d恐懼撚打支針都驚

毒撚唔出街又贏

估到
唔有群組出現第五波點嚇你地打科興疫苗

笑貧不笑娼啊！

老舞群組就肯定成個群組全部人都藍
你睇上面幾多連登仔做gym就知健身群組冇可能成個群組都藍

而家好多都逐個月計

今日係連登肥瘦矮毒撚吐氣揚眉嘅一日
今日特別英明神武

我都有去阿 真係都幾多人會拉低口罩做
有時都想提 但見到佢做到喘晒就廢事
最多用果時噴下酒精再用

口號黎嘅姐

Source又冇，樓主自己鳩up幾百人確診，成班人信曬，
由此睇得出反gym既都係弱智毒撚

正 鍵盤瘦撚又贏

總之健身就係原罪
真係唔封gym都唔知咁多連登仔俾gym撚恰過

佢哋食飯都反架
除咗食龍門

D GYm撚起曬鋼話人瘦, 無練個腦

正常人一睇都知假膠

C朗而家係咪跳唔過1cm

咁要支持封埋交通工具,大家一齊行路返工

過百人=新一波

又準備封

咁中左招嘅人會周圍傳播架嘛, 唔一定係幾百人去🙂

勇武應該要營養不良為首要
杜絕一切有鬼既可能

可能佢真係好瘦削

冚家剷又奶野

屌 gay佬群組累事
又準備乜柒都禁晒

係囉,之前叫人全民健身,而家個個恥笑健身
香港人....哈哈哈

政府午夜起收緊健身中心的防疫措施，所有人於健身中心期間，必須佩戴口罩，措施為期6日，直至下周三(17日)。

咁都未封？
係咪要過千人中武肺先封？

問下佢仲有無工返

講真我覺得健身中心十間有十間都係偷呃拐騙既，封完健身中心班街頭傳銷狗又出黎派卡片死追爛追，灣仔站既健身狗就係例子，所以話健身中心又可以點封得幾耐呀，最後封完咪又係由得班健身狗呃人走法律漏洞消遙法外，根本就治標唔治本。
班健身護主淨係話咩合約冷靜期影響生意反對立法冷靜期，最後香港成個健身業界搞到污煙漳氣整到臭晒，嚇到小市民連健身都唔敢，屈人簽約會搞到人地冇晒錢血本無歸害左人都唔知，難怪呢到咁多人對尖撚特別反感啦，所以咪話長遠要立法冷靜期保障小市民消費者權益lor。

gym狗隨時搞到球場收皮

佢個身形笑人唔打得好有說服力

死晒未 帶病毒就集體驚恐發作 低鳩能

健身公關群組？

班gym 佬耐冇見， 即除罩去更衣室打返場友誼波，搞到成地精

又咪土地問題
香港永遠都避唔開呢個話題
成千呎成萬呎班健身狗可以唔呃你做d 10~100萬垃圾plan咩？

打科興死亡率仲高
京西

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

第五波
甲乙丙丁茂

cctoy真係垃圾 但恐懼撚都係垃圾

最希望班健身黑店既健身狗染疫死，呃人呃到咁爽

你無wfh？ 手停口停？

Physical 營銷手法惡劣，大家唔好上當

就係呢理濕鳩gym撚 搞到我棟大廈要去强制檢測 屌佢老味

每一次都係呢D上流賤種, 玩埋呢D吸奶健身, 但係又唔死, 純靠害, 又要玩限聚第五波

最憎呢一班健身狗，人渣敗類冇人性

呢一啲健身狗非常賤格，偷呃拐騙，為非作歹，淨係識得蝦人。成個香港健身界就係俾啲班爛仔玩死

奶有毒？

隨左咁耐 封到UA都執埋
諗住防疫撚會醒
點知仲柒柒下

話時話點解東南亞例如越南好似冇咩報咁，連日本都少左講

跟住比狗mon住啲post之後拉尻晒......

不嬲兒登話啲gym佬點點點嗰啲就係冇去gym room......

gym完成身大汗好難唔沖涼，
應該冇人戴罩沖涼掛？應該都播唔少毒

班垃圾女人就話雞男人就話鴨

gym撚講咩都冇用啦
健身群組出現左就係出現左

事實證明gym係唔應該開
其他野唔洗講

唔明點解染疫既唔係灣仔站間健身黑店lor，起碼班狗奶下野都好，順便嗌佢地打埋科興

睇字都feel到個怨恨
點呀？叫光時口號係鬼

24/7
全部有罩
大部分人用前用後都自動自覺消毒

健身狗

聽黨話 跟黨走

偉大嘅香港市政府話做劇烈運動可以唔戴罩㗎

靈堂健身

GYM撚應該要強制打疫苗先可以去 咁唔自律政府應該加大力度監管

呢間嘢多鬼佬 佢地不嬲冇安全意識
所以中招都唔奇

留名睇到時你奶左野 仲有無咁口響

連登太多人亂講嘢

都唔知點解佢哋咁鍾意咁樣戴口罩，十足十成班廢老咁

兒登仔樣樣野都不滿

因為你收到既infomation畀人控制哂

前排未有疫苗，就報世界大爆發美國大爆發好亂好亂，報好多地方宵禁同用類似安心出行既app，洗你地腦香港做得唔差。

現在香港有疫苗，就唔再報負面野，主力報有針下好開心，打左針先有望可以回復正常生活，順手報下外國發明同生產既疫苗都有死人，唔係得中共疫苗先會死人咁

爆得個一間，講到唔開就唔會爆咁

外國人覺得戴口罩=有病
佢地冇病所以唔想帶

唔係間間尖房都係咁嘅，重點係防疫措施有冇做足啫。

但又唔見佢地有病真係會走去戴

結果係佢地有冇病都唔戴

我嗰邊唔載罩會俾人趕

鬼佬罩同套都唔想戴

香港人真係易呃

上連登勿認真

何以見得？

隻病毒可以透過皮膚傳染嘅咩？

自私撚

封撚晒啲Gym啦最好

是但啦

依家好多鬼妹

唔係四十幾人中咩？過百？

跳舞群組爆發
Gym撚：跳舞好自私 搞到我地無得做Gym

健身群組爆發
Gym撚：做Gym好自私 搞到我地無得做Gym

URSUS Fitness
間鬼佬店唔注意衛生 爆發就笑晒全部gym 撚
上邊仲有人笑咩健身鴨
九成九連健身室都未入過平時唔運動嘅柒頭

健身鴨

公立醫院為咗照顧武肺病人，已經有好多手術停咗/延期，對你無影響唔代表對其他人無影響。

當然，停既都只係長期病患/非緊急既手術，但咁樣拖法，遲早非緊急都變緊急，到時全部 open and close，驚閪撚又贏。

算啦 尖撚成班都冇撚腦

垃圾尖撚 咪keep撚住做 中撚左武肺睇你咪撚樣操

咪呀 健身鴨

一開頭咪個陣咪係囉
割包皮都做返好耐啦

根本就應該係咁啦

你日日爆返上百幾既話，你肯定你壞包皮手術唔會延期？

到時都唔係我無包皮手術做，瞓一星期走得，驚閪。

第六波啦

根撚本就唔撚會自律
大撚把人除罩
坐等第5波

一放寬就預咗㗎啦

新年一下子就放寬晒所有先好笑

係咪體液傳播呀？
咁多人中招？

4.5波

Gay

死過百先講野啦

陳x波 打茅波

其實都唔知點分第幾波
係咪靠估鳩噏

歐洲爆到咁勁先講緊岩岩完左第二波
都唔知香港d波係點黎

我做果間個個都帶哂罩
唔係做cardio既話
重訓其實出既汗又唔會話好多
帶罩都同唔帶罩冇乜分別

其實我都好想知中咗之後係咪姐係有藥醫？
佢哋點肯定成個身體一粒武肺毒都冇就放你出嚟？
如果係有藥醫嘅話驚乜？

你係咪冇操腳

病毒大軍再次進軍
今次目標係搞做gym班人

病毒一直以黎都想透過一連串軍事活動講一個道理，就係「一粒老鼠屎 壞了一鍋粥」
老鼠屎雖然就係病毒本人，不過我有手段令到你地覺得係你地自己造成

幾時封半山強制檢測？

打科興仲易死

唔記得左提sorry
操腳做大重量都出幾多汗
成日操完都喘哂氣又出汗
不過宜個天氣都唔會話講緊出好多汗
我帶住口罩操腳出汗程度都仲接受到
不過帶罩跑步就真係成個罩都濕哂

操到爆汗wor

淨係淨胸同腳先有番小小汗
操膊同背冇乜汗出

真好

尖撚又贏

會唔會同一班闊太

wfh
wfh
wfh

呢鋪威水 可以企係道德高地
贏到大隻撚鳥 我要佢地喊

跳舞做gym鴨

咁死左咪抗到疫

D人舊時代思維

最L怕有班死垃圾出邊大場唔敢去, 返入康文玩累L死人, 帶d病毒入各區, dllm你出大場玩開既就去驗下有冇奶野, 廢既去大場定康文都係廢, 返屋企訓覺啦！！！！
琴晚康文多左d生面口, 好大機會係大場返入來玩, 身型廢到仆街

就算爆返上百幾 大部分都唔入公立醫院架
醫管局而家都知停太耐出事
你估仲係一開始咁

依單係健身鴨

算尻數把啦，成個ig啲人都日日開P，根本冇人care幾多確診

巴打你失業緊?
每14日都要驗一次喎

我就係要呢D，爭扎!!!!!!

Dklm

啱呀搭車會中武肺 出街食飯會中武肺
咁你咪咪撚出街咪撚食飯囉呀防疫大隊長
咁中意比港共限制自己自由咁集中營式封區封到你果區記得咪撚嘈
你well deserved 嘅

咩14日驗一次, 我講緊出邊大場玩開member, 怕死返入康文玩, 而帶d病毒入區擴散, 我琴日康文已經見到有生面既人仕玩

細路你忘撚記左口罩呢樣野？ 係你地班尖撚覺得帶罩好撚辛苦 先係咁屌wo 你記錯野呀？恐懼尖撚？

你出街食飯帶住口罩食?
知唔知大部分人做尖都有帶罩呀 呀細路

唔好同我講帶罩食野呀個d 人地有野格住

嘩屌 你真係on9

下次都係講曬先 唔係真係比人當on9 係有人帶我去親都係得幾個lo 尖撚

傻閪防疫撚 唔撚識覆就話人憨鳩
我問多次你出街食飯係咪帶住罩食呀
武肺依家係咪識分餐廳定gym呀?

嘩屌 傻閪防疫撚 就唔係你班尖撚講既 咁你又同我講人地做尖都帶 你柒撚完未呀？

恐懼撚死全家啦垃圾

你果啲都得咁condom都得啦 隔乜撚野住姐 大家都知係求撚其做個樣架啦 原來真係有憨鳩信有用

係呀 所以低你班on9身大腦細

得啦 尖撚

武肺就仲輕微過感冒, AIDS/流感咪死得仲人多, 打支疫苗仲易死

除左封 GYM, 快 D 封埋籃球場/足球場/室內運動場, 行過見到好多都唔帶罩, 唔好封 D 唔封 D, 最好有狗突擊拉人, 邊個唔帶就食棍, 罰錢無撚用架, 香港人大把錢, 當交月費.

食店都應該全日禁堂食, 除罩喎咁危險, 隻病毒 10 秒就攪掂你, D市民坐街食無問題架, 自從有左國安法, 欣欣向榮

最緊要唔好封關, 封左D武警呀國安呀點落黎執髮? 放工點翻屋企

利申: 180 kg, 150CM, 對胸超過 42, 非基, 非尖撚

邊個知

打面打到啪啪聲

Gym之前講到自己咁正義
結果咪又係同跳舞狗一樣

所以閂占就啱

因住健身健壞腦啊 中肺炎
全部封晒啦

唔會，不過掂到感染者嘅口水、汗，轉頭又抹寸面、掂下自己對眼，咁咪傳囉。
喺完美嘅情況下，個個帶罩，用完機即刻有職員消毒，咁真係唔會感染嘅。但又幾多 gym做到？

再重申一次，我無意屌 gym恐，只不過真係做 gym就自己好好保護自己，用機前都搵消毒紙巾擦下同咪除罩

咁鐘意去做gym 死鬼佬 去和合石健啦

要記住，你唔操到成身汗唔代表成場無人咁做。
以武肺咸染力咁強嘅情況下，可能只要感染者流少少汗，其他人又無帶罩兼無注意，就成班中晒。

真係做 gym嘅，帶返個罩啦。
係辛苦啲，但起碼多少少保護。

毒撚係屋企最安全
個個出街返工既都係仆街

對果班咁fit既人黎講呢隻病毒同感冒有撚分別
其實得老野先要驚，一般人真係唔洗理

其實好多死既都唔關武肺事，本身就長期病患

啲gym燃好燃污糟

平時乜都唔做既毒撚終於可以威返次

瀨咗嘢唔好問點解

你返工唔駛14日驗一次咩

講咗好耐啦
啲恐懼撚仲日日9up肺花1cm

我哋連登瘦毒發圍喇

巴西嗰邊每日死二千幾人都仲係馬照跑舞照跳, 香港啲恐懼撚真係笑話黎

痴線

中唔係問題
問題係野到屋企人
一陣佢地好大鑊你成世都唔安樂

根本個政府就on9，d人返工日日係地鐵站巴士到迫就無事嘅

呢班咩人

心中清
陳雲都講左年幾啦
病毒是醫學 防疫是政治

希望中完舉鐵都冇氣

扮訓了

講撚到屋企人中就死梗咁

*心水清

冇錯，最驚係嘢到屋企人。

呢啲位真係唔好博
一大鑊就係咁先

【Ursus Fitness群組】 今次仲唔燒到去港島區 ?

死左你賠呀

係 所以我都建議返你同屋企人要分居
大家分開食飯
係屋企要戴返個罩
始終你唔知你自己出街返工食飯個陣有冇惹到
穩陣啲好

係呼吸，密室，唔流通。
有罩係唔夠，個個gym 大啖氣咁呼and 索

你有冇出街食飯?有冇同朋友聚會?
你有冇日日檢測自己有冇中?
咁你冇你點知自己係咪隱形病人?
咁你係屋企有冇帶罩?
講撚到咁驚屋企人死 但又唔做上面我講既野
成個防疫concept都錯撚晒
然後係到屌鳩人 支持封乜封物 笑鳩乜乜群組
戇鳩鳩

其實佢地究竟舉鉄定打茄輪。

冇晒反對派都仲係咁！
政府要檢討

中晒

咁餐廳鬧市咪一樣死

野比屋企人呢個concept真係弱撚智
咁你唔好煮野食畀屋企人 唔好揸車載屋企人
屋企人隨時因為食左你d野/你手車 身體出事

d弱柴想揾位入gym撚好耐

yes 所以大把群組。 gym 都唔例外

URSUS 健身群組有力挑戰 K11 群組

自己去過既地方有人中咪要去測試囉
隻病毒無啦啦石頭爆出黎咩 白痴仔

我就好公平既
邊度出事就封果度
今次gym撚出事就好應該封健身室
唔好搞埋其他唔關事既人

講緊確診同初步呀 加埋近百呀
你老母屈我講幾百？ 盲撚？
琴日30 今日60 啦屌你老母係咪近百呀

死gym 撚無學咩屌人
返去屌屎眼啦

防疫撚又要好驚好驚了

喺街跑步就話，gym仲高危過某啲室內球類，例如羽毛波

不過60宗1日真係多咩，唔好咁易俾政府帶風向

唔爆 無得online exam 呀屌
快啲爆啦

飲食業, 健身果d先要, 重有某d飲食業, 工程, 倉務, 驗一次算鳩數

喂 咁有啲人唔check點計先
你又知你個fd/同事唔係隱形播毒者？
言下之意咁你係咪支持全民強制檢測？
唔係既話咁你點確保自己唔係隱形傳播者？
咁你確保唔到 點解係屋企唔戴罩？
你班防疫撚收收皮先啦

gym撚唔識搭車？
gym撚唔會同同事朋友屋企人食飯？
咁係咪乜撚都封？
過撚左成年仲戇鳩鳩咁講封乜封物
為左呢隻廢到仆街既病犧牲所有野 犀利

支那狗打左針未

中撚晒武肺

波台成日有班尖撚日屌夜屌話安心上路打科興都要做尖 唔知有無份

落殮房健身啦 柒頭

點止鳩縮肯比人管，直情愛港愛國愛林鄭。

恐懼撚嬲到

點睇都係你班尖撚谷住谷住嬲啲啦

俾D爭扎

咁都唔封

自私到極點就可以冇敵，自己後生健康身體好，有病有錢睇醫生請一輪病假，就算無薪假當休息一排都冇問題。至於由於透過自己而傳染其他人，就關人L事咯，死左都只可認自已唔好彩命賤。自己冇野要驚，就笑人屌人係恐懼，最緊要唔好阻住你享樂。你威你巴閉我妒忌你有本錢，又吹你唔脹，但唔代表你啱咯。但我都明你呢d 自私精，根本都唔會介意人地睇唔起你。如果你會有人性，會少少諗下其他人，都唔會大聲屌d 冇飯開嘅人點解唔去食牛扒。自私加無腦，絕配。

你個腦都出事，幾時封？

又唔係我感染 又唔係我無尖做

乖乖地落番殮房啦

逼巴士地鐵
人貼人咁喎
返工咪仲危險

未爆之前個個都話自己喜歡嘅範疇唔關事架啦

其實公共交通工具先係播毒原兇

隻嘢係好撚廢冇錯
但中外政府都係睇感染數字做嘢
想快啲可以同其他國家正常往來就要低感染數字
依樣嘢冇得唔靠港共

無懼撚

好撚過要中武肺

洗唔洗打靶 你估70億人健身多定唔健身多

呢個真

全球死左300萬人 廢到仆街？

係咪回港易染疫

唔會帶囉
要帶 不如唔好做

衛生署2020年報告: 由本年第 2 周開始的冬季流感季節起，共錄得 130 宗嚴重流感個案(包括所有年齡人 士)，當中包括 65 宗死亡個案(截至 1 月 29 日)。

香港武肺年幾 死得200人
流感一個月唔夠死撚左65個
咁都唔廢？
之前流感季節你有冇戴口罩阿柒頭

所以話平心而論
有戴口罩同冇戴口罩真係爭好遠

就算同一個健身場所你睇吓舒適保到而家都仲係冇乜事因為強制要戴口罩

每年全球流感死亡人數達到65萬人
武肺全球達到300萬人
美國死亡人數為50萬 流感較嚴重一年死亡人數達到6萬人 呢個世界唔係圍住香港 香港數據不足以對比

咁你而家住係邊？
你染既係香港品種定美國品種？
武肺全球都亂鳩咁定 大量長期病患死既都計撚埋落武肺數 學下疫苗咁 查下有幾多真係關事先啦

你屌緊班on9咁你咪都係on9

為咗話比上面聽有做到嘢
應該好快會揾某啲行業開刀強制要接種疫苗

真係唔想篤爆
喺IG見到大把fd去做gym
係除晒口罩對住啲鏡影相
戴咗國王的口罩？

Gym撚：我睇唔到，個別例子唔回應

巴打好波佩服

我都覺，大陸班商家佬

班仆街gym 佬仲死撐， 袁國勇已經判咗你哋班仆街死刑， 等封啦

跑街咪得

跳舞群組爆 大家齊齊笑 話廢佬
健身群組爆 就唔撚笑得唔屌得 要怪就怪政府唔封關 講咩都無用

咁想做gym覺得戴口罩做gym辛苦果d不如去公園做啦

唔好齋屌連仔 恐懼撚
你唔屌埋各國元首咁多封關lockdown?
係你眼中明明同流感差不多
死傻閪 踩低武肺威力 枱高自己智慧好威呀

咁樣黎cap 哂圖 真係幾小氣，比你贏囉

咪係囉
助長政府做埋d垃圾擾民防疫

唔講啦 反正兒登仔覺得做gym既都係鴨

鬼佬有鬼佬屌 洗撚我屌咩
你班恐懼撚助長港共政府瘟疫政治
支持封乜封物 搞到乜都執鳩晒
換黎中資吞併擴充
係要吹到武肺絕症咁撚樣 散播恐懼
唔屌你班撚樣屌邊個？

你老母做雞 你全家死晒

上連登 勿認真

自私撚，就只會睇到自己的世界，為了自己目的，唔會理其他人病或死，全個地球數以十萬個醫生專家點講點建議都好，都冇用，都唔夠自私撚內一個腦有醫學常識。

究竟為錢？為政治？為啖氣？小氣面皮薄？為面子？為了自己要享樂？或純只想過癮想見有人病有人死？

總之最後就會醫神上身，大叫冇需要驚，仲笑仲屌驚的人係恐懼撚，當有人病或死就人家事一句唔好彩係人都會死。屌，好L勁，我真係信全地球百萬個醫學專家，都冇一個識用流感死亡率比較，得你一個自私撚醫神識。

呢d 自私撚和個d 單一極權撚國家冇咩分別，都係叫人去死叫人去犧牲都可以大聲講到好L正義。一撚樣係自私撚。

谷咗幾耐冇改錯名

多gay佬

兩班都係性攬交

學校群組 第6波

你呢啲理論就真喺同啲藍絲廢老一模一樣，戇尻仔。

好似你咁講 啲食肆都唔撚洗開啦

你呢啲冚家剷一定係自稱好撚黃嘅公務員

其實仲有叫雞鴨群組
不過通常都入咗落無源頭到

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

幫幫手推上熱門，用咗d 時間整合

咁鍚法，唔通係多謝老師

仲有行山撚行山成日見到人除罩起碼佔人流一半

Gym封，美容、食肆全部又要關同得返2人堂食諗起都慘

户外做運動係豁免帶口罩～ 户外仲安全過餐廳，恐懼撚咁驚唔好出街

連登仔
特別cc tai都係以偏概全

你中完武肺無後遺症再講啦
熱狗咪成日叫生哂又唔帶口罩

你個肺賤咋人地個肺唔係

Gym房肺炎
簡稱：Gym肺
英文:Gymroomvirus disease
（GRVID-21）

係豁免，但依間行山仲多人過旺角。你諗你啦希望你一家大細冇事啦

UA執鳩左啦阿里巴巴準備進場